[突發] 啱啱打打下機聽到有班蝻係天台鳩嗌...

high撚大左

隔咁遠你都影得咁鬼鼠

一開始佢地有望過黎 淆左淆 唔敢影得太明顯